%@metapost:etrangersnice2006.mp
%@Titre: Centres étrangers (Nice) -- 2006
\par\compo{3}{etrangersnice2006}{1}{Un prisme ayant pour base un
  triangle rectangle est représenté ci-contre.
  \begin{myenumerate}
    \item Combien a-t-il d'arêtes ? de faces ? de sommets ?
    \item Quel est le volume de ce prisme ?
    \item Tracer un patron de ce prisme en vraie grandeur.
  \end{myenumerate}
}